未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（426）

111111

快D入黎

唔係，我煮的

又雙

邊個又開左

條仆街

心事：我無辜架，唔關我事

真係要狙擊佢

心事

真

佢到底咩事 要咁樣對佢

我岩岩SEARCH左先知

玩大左潛個水先

block左佢就search唔到

你咪走啊

唔好啦 上水！

咁我又唔會咁衰既....我好好人的

宜家真係發爛咋了

你唔講我就真係唔知

心事我屌死你

我都search 咗先見到

打！

join

唔好潛呀你

唔好再叫我啦 我想搵窿捐啊

建議安慰下 我臉皮好薄的 怕柒

[size=5]心事巴！[size=5]

胖虎：小夫我要進來了！！？！

知驚未

不如....一齊搵窿捐？

攬 冇事

我唔洗
你柒啲

so gay

join？

好啦我先行一步啦

我係後面

又雙蛋黃

冇乜所謂 有fd陪

不了不了

行緊啦 咪撞我patpat啦

係啊！！

害人終害己

愛返工力量

有好多熟悉嘅面孔

愉快賺錢

再唔走放狗咬柒你啊

係啊

Hello 你係新人？

傾左好多個鐘了
你遲到

記唔記得我係邊個

Late

我之前喺度嗰陣你應該都未入嚟

我驚狗驚到會大叫彈起的

sorry囉
今日掛住湊狗狗

遲到好過冇到

落雨冇得去散步了

佢係舊人了

記得你個名，但如果你改左就一定唔知

我上連登果陣你仲未出世

我呢邊冇落雨啊不過嗰個我老竇啱啱講咗一樣佢琴晚放狗都幾恐怖嘅嘢俾我聽

渣ga 狗都驚

今日都好多個po下

好彩仲有你記得我

我都記得你

佢已經唔係我識果個bitch

咁係因為你老姐

有人捉狗麼

有冇全盛時期嗰陣咁多

應該係童年陰影

又抽水

想聽，分享下

咩事？

佢話佢琴晚11 12點放狗嗰陣 經過過老人院
跟住隻狗就無啦啦個樣好驚跟住係咁拉佢返去望住某一個位佢平時都唔會咁做
跟住今晚老人院前面着返燈又冇呢個問題

不嬲㗎啦

追住你嚟撞

有流狼狗想咬我

你變左。

Bitch

唔係我掛..

咁weak架 雖然我都係
如果係細隻d我都接受既 但如果大隻 又成日吠既 我會驚

點架洗唔洗我教開post先
＠心事

狗對呢d特別敏感的

今日幾多個？？

真 不過要返多一個鐘

紅哂啦

我出左名記憶力好好的

真係好耐冇見
起完你底先知道你係另一個bitch

如果我改左名你應該唔會記得。。

咁你記唔記得我先

要招女朋友保護我了

笑死

佢平時行邊條路唔會特登拉返我老竇返去嗰個位仲要老人院門口

出得黎行 預左要還 笑我吧

笑死人

三個？

食屎啦，唔受巴打玩

咁先好

Miss u

放過你一次

番早麼

可以起底㗎嘛

係
我改咗名

我個心成日都係咁諗 驚隻狗巔起上黎撲過黎咬人

恥笑

莊

哇，係楚楚呀

收六半

有OT錢唔好麼

唔記得

唔敢冇燈果時行果到了

同fd一齊返開心
希望唔好咁忙

咁西利？？

我都唔鐘意OT

飯飯
岩岩玩麻雀game輸曬啲錢 屌

琴日訓個時先422

你做女角囉亦可的

白裡透紅

都唔出街 扮咩

我存在感低

神來也麻雀？

唔啦，你都唔想要人🥺

係我曳 本身諗住贖罪的

你今晚無魚架啦！！返屋企啦！！

你白？

比佢咬一啖就冇忽肉了

開心鬥一番仲有牛牛玩

改咗名我都認得你

再去買奶

扮咩啊

輸曬D錢建議課金

叻

Muah

夠啦 依家有八盒

自爆贖罪

去洗下個柒頭先

有d咁既事唔記得了

好耐冇見過呢個字啦

咁推POST其實都算OK既，覺得可以再快D

呢度有無人認得我

真 唔知幾時先可以出街郁動

路清喎

你入黎果時用咩名呢 好似用牙古路

人獸交

同楚姐一樣白

好似係牙古路，我成日改名避狙擊

都要等呢個武漢肺炎過左去先，唔知要等幾耐。。

其實我帶著口罩覺得好辛苦，但而家咁樣，冇辦法

你有我心

我細膽

個畫面！！唔敢睇

佢都係狗來，佢扮野咋

一條問題 你問我或者答麼

哪有錢

好耐無見

頂你

你係邊個牙

咪就係

都係個句 搵到工未？

無架啦 準備屋企倒數啦

7妹

是旦啦 宜家少兩更 實冇得同以前比架喎

仆街黎架你

關你能事

認得的

自貼

在線上等你好耐

知咩料啦

wow你好嗎！！

爆爆王唔建議踢爆

好惡

要招人同我浪漫倒數

打佢啦

我都認得你個pk

忍唔住笑

攬埋你一齊死

講下笑

連登fd子

試下刷個牙再番黎吹水

唔講啦

唔放過我

食屎啦

知了

咪走

對我好d

周圍挑起火頭

我花生

笑4禾

俾你見多啲

咁樣點得㗎

認真討論，如何定義一條賓州係幸福賓州？

屌好多女但都係公廁/柒，算唔算？
只屌過一條女神級既女，算唔算？
比好多靚女含過，但未屌過西，算唔算？
幫一個靚女公廁埋單，日日有得屌，算唔算？

比啲屎佢食

我無做呢d野好耐了

你邊位

咁甜

自推一下

屌過真愛先係真正既幸福賓州！

已讀不讀 唔識字？

咪啦

Tommy:柒頭比啲屎你食

經過一些秋與冬

如果真愛係cat girl 算唔算幸福賓州

年尾出post

又已讀又不讀，你傻架

係愛就幸福

認真討論啊

咁熟 唔係唔陪我一齊死啊

又冇人要了

咁岩聽緊！

建議小狗對人好啲

睇完都唔想覆

都係 你愛佢就得了

你牛死女

咁假設你有得屌真愛cat girl or 十個女神
你會點揀？

我幫手推

我聽緊work工

無蘋果食唔係太聽話

跟佢學嘢了

食狗糧算啦

捨命陪君子

Thx bro

去翻以前就好了

收埋你啲眼淚

你都夾埋佢地恰我架咩

咁其實幸唔幸福，都係睇自己？
如果我覺得自己唔幸福，其實係咪我唔知足？

一齊睇成波之路整魚柳

真愛 係愛佢就唔會理其他女神
同埋可能個十個女神都係公廁

🥺🥺🥺

原來你咁勁

年尾能到500嗎

五毛錢一推

留左小名

好牙

留比你食啦

有d道理，最重要都係自己覺得幸福

重新出發

我又坐咗喺到

甜啲好

懷疑我成為左未訓post版清楚
比全post做

你大把女啦

下次影你相

即刻lm

搵到啦！你仲記得既？

隨緣啦 數字只是浮雲

受受

hi!!!

糖尿啦

柒妹

笑到好大聲

I am not number ar

但係人一定會作出比較
屌過靚女既幸福賓州就覺得cat girl 唔正

我覺得都係 心態決定一切
我唔會話依種係唔知足既 咁人好貪心架嘛
想擁有既一定追唔上已經有既
唔幸福有時都係一種動力黎既 推動下自己改變

一餐癱推一日

柒妹 唔記得我？
成日都搵緊工

清楚已潛下個係你

釣魚唔係坐既咩

係咪真既先！

知啦

好想食

聯群結黨不如..試下幫下我

搵工師

我飽左thx

買個血糖機俾你

今日唔是好日子釣魚

我都係依家先你咁勁想收賣我

事事

比下面好喎

我好想學識知足

唔建議做我

我釣魚係爬係到

唔好恰家姐

唔預我

比啲面事事唔笑了

與其留名不如自薦

我釣魚係比人勾住個嘴

成交 要加凍忍

好驚

是

201604 請冷靜

咁證明你唔夠鍾意cat girl囉
一係淨係想扑野 女神身材好過cg 完

節省開支

靚女絲打

Catch me if you can

whytmr？

我好冷靜

聽日

我整

支持

係

總會識的

企喺度的

A1 A2 A3

學到野了

好有愛

潛先bye

絲打

喱個真

有時喺度諗，AV男優屌過咁多正女，佢地對老婆點會扯得起

都係描述事實

a0

我餓了

食啖雞先

下次再catch

真啊期待你瘋狂呻 宜家冇得出去練波

嘻嘻無比你咩

多謝

愉快了

偷偷地笑

我想得到既野，只不過係我得唔到既野，而唔係我想要既野

講得好玄，你明唔明？

真？

冇事嘅

推自己

A1 A1 A1

我真·毒撚秒回啊

我9up

希望

我A0

返屋企啦

今晚應該訓唔到

Yeah答得好過香港小姐

因為有愛吖

加油加油！

每晚都

扮

Yes

淆到pk

已經有兩個鐘 你得唔到幸既reply

加油！！！

下次整完影比你

學壞了

A1

Never give up

佢恰我

唔洗驚啦 小妹比個抱你

認真楚

宜家係咪做緊2定3蚊優惠

多謝你哋

輕鬆試下一直傾計獲得好運

敷緊面膜

原來你可以咁型

好運值+1000000000

要壞過凱婷

why hup me

當吹下風

想引你笑

冇事嘅早啲休息

即係其實你唔想要的
因為無個樣野 個心就心郁郁：好想要 好想要

勁型

正

苦笑了

已經乾咗

淨係愛你一個

怕怕
淆到想嘔

加兩分 儲夠30分有炸醬

唔好咁

突然想試下暗黑料理
想整香蕉撈公仔麵

個post留定位比你

賠了盤骨又折丁

你恰我先

係啊
好撚賤格

我岩岩先記得聽日放 然後問我妹妹
佢：依家不重要了

秒。。

car

送過黎plz

人性

受受就係負責畀人恰架啦

唔夠其他人玩

笑笑

可能最後會有一條

唔信

Car car

事事叻啲！

認真如楚
（楚改新名了）

點解喎

茅錯幫你慳錢錢

幾多日一次？

眼訓

每日唔同

又比你諗到

佢唔係的

咩意思 我有時都好認真架！！！

仆街如心事

通宵更已填你名了 thx

涷曬

你妹考得好？

建議飲麥茶

好驚呀

笑事事兩次

師傅明白了

做咩夾硬填人地個名！

朱古力做湯底

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 31 Aug 2020 (from 09:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.

睇你沖

哈哈哈哈哈

楚姐

又ok喎

好似真係有朱古力火鍋

我係100% 唔會見到呢段嘢

琴日頸渴 飲水飲到四點都瞓唔到

講就叻

你笑左五次

b5 35

你睇我尋日個筆袋就知咩事啦
未買個陣就好想要好想要
買左發覺完全用唔著呀

點解呀

Trytry

人就係咁

蕉皮釀公仔麵

有冇人做試食師

用口沖

點釀

呵呵

大師
真係想改了

有無試食intern

攞嚟瞓覺算啦

其實我法國自己唔係咁需要佢
只不過得唔到先咁上心
而家覺得輕鬆晒

f

一秒冇事
笑番一齊笑

你有冇intern

因為你用口沖

準暴大人

朱古力炒蛋

楚楚

我係咪intern

當係甜品其實唔錯

未訓post每日任務：食飯訓覺恰事事

發夢就有

有冇人請你

我要投訴

我係咪垃圾

你A1

你話呢 佢直接報asso

ok join

你究竟點解要咁 撚我 more and more

明知個女仔唔夾 一齊都唔會耐 但又想試下一齊 被拒絕 更加想追

報乜

抵

梳乎厘都係相同嘅材料

不過我都報咗

花心事又要出場了

完全一樣
不過我係被分手 唔係被拒絕

大食會你負責整！

能放底先可開竅

我明

城大

我要淨香焦

食撚咗半年

可以become another person

精精靈靈

支持事事

恰我

law?

嘻嘻

講出毒撚心態

我要食雞

事事好橙 頂左我個位

我走先！

唔準叫姐

你咁睇得起me

。。。。。。。。。。。。。。。f

但應該唔會落公仔面

YES

我要投訴家姐唔理我

今日達成咗

個post都一開二

好

掉去你屋企樓下 記得幫我執返

我都想知叫咩好

city女===正

放下了就開心了

楚豬

不嬲花心

你埋伯
其實幾q。唔知佢接唔接受到

人總係會執著喺一d事情上

咁叻架

依家先上水

楚爺

潛能要逼出來的

你報左邊間

搞掂曬所有嘢

做乜牙

有幸陪你的

西楚霸王

HSU BSEX

我都覺得不錯

霸王別姬

埋ching

你兩個中意被虐
建議一齊 然後兩個都唔好應承對方

玩緊 cities skyline 我個城市搞極都有住宅不足問題

個傻仔

埋黎揀龜
我覺得個名唔錯

算啦 睇化d

練好飲廁所水了

但我會用行動證明

事絲睇唔上我啦

笑笑突然叻左咁多

知我咩料啦宜家

Why

吼 打你架 唔比藍

5知喎

又f

可以奶腳

講到你唔係到咁

事絲？

joinf？

。。。。。。

你係咪恰人呀

大家都可以先加一分

叻笑

又幾好

Ummmm 唔知點解撳得多佢就會變咁樣

叫我楚楚就可以了

佢唔係好咩

佢唔係女咩

唔叻 撚啦

hkcc不了

咁我又係豬既

點解你仲記得咁勁

柒姐

肺炎幾時完

做咩事

依個真
慢慢黎啦 你戒煙都唔係即刻戒到啦 仲好講

祝我地直入A1

定係楚楚動人 靚女楚

聽日都要返工？

下年，政府同病毒deal好咗

咩好

一定得！
揀左咩？

下年

你唔係女咩

點同笑笑鬥
連登第一幽默創意王

其實幾時先去得旅行

做咩

BBQ

其實我一早入咗。。。。

再撚撚先

靚女楚

想食Oreo

畫公仔唔畫出腸了

大佬

痴左線

city bbq?
jupas已經離我好遠
依家係咪要直接揀major?

訓先bye

你４mk

做豬幾好

你今日又話集氣

joinf！

好fun

恰笑笑f

唉

聽住先

唔準鬧交

你地一個二個都有放係腦到的

你呃我

好唔好聽先

Eapps A1

家姐

想病一場戒左佢，上次就係病左無食就戒左

聽日放？
加油呀！

大家會懶 唔想打咁多字

得佢單方面恰我

係 聽日9:00

我唔係

好開心
我都好想去練波

聽日報喜！
A2放左啲咩？

佢攞本簿寫低㗎

食

好開心的

預8:30 F5

Off

講笑 恰你！

浸一浸
想試果個oreo雪糕定雪條

係咪小器簿

留低

......... 唔好咩

你受咗啲咩刺激

當年8:45入system

我成個band A 都係city

唔戒唔準入post

我都覺

你鍾情於city

4mk是我自卑的保護色

咁你氹返佢 家姐大曬

Hohoj

8:55 已經可以睇到

媽咪

好好食

我都係想返工 沒錢了

要嬲你了

佢打我先

睇分做人

佢唔理我了

。。。。。。。。。。f

開地攤埋黎揀龜

唔好咁重口喎

成個band A都係city bbq?

？

乖

成22分 not bad

恰 f

好啦你地都乖乖就有雪糕食

咁我出返去

你都bbq la

＠幸幸 握手和好

22分好穩陣啦 22分入到好多野

我唔係bbq

仲唔戒！！！！！！！！

好食

好正 不過祝你成功！！

自己係屋企玩住先

唔知幾時先可以去返啲場練波

靚女楚～

city bbq ５係收22？

係咩？！

和好了！

好啦好啦

成功左要請浮浮食餅！

媽咪好叻

要慢慢戒架嘛

不錯不錯

咁架

人人都有一本

支持！不過點解

我都想靚

我幫你打返佢

你以為我係女？

冇。。。

同我一齊拜offer god

我好乖的

想買手袋 有無人支持

狗餅？

因為佢成日同我吹水

payme返和好費比我 謝

好啦

見到呢句真係笑左出黎
試下咁同你妹講

支持！HKU人

祝大家入到A1
利申：A0

我地依到好多人mon住你

屎餅

見到勁貴就不了

支持支持快啲買

太迷人

七仔前嗰排買任何嘢加$10有嗰條雪條

你嗰本有冇寫我個名

大家一齊寫
有冇人同我一樣好中意買文具

食緊以前中學嗰啲八婆嘅花生

我又要！

見個個都話好正

咁兩個都有得食

G chi

留返請家姐食雞

真 可以日日問

幾好

真係幾好食

咁祝福你了

變肥仔了 隻腳都冇哂肉了

＠浮 see！？

去咗買sukiya

打撚死我都似

支持！！！！

我中三畢業

恰下你先
要開開心心的

嘿

出血

唔好食的

提早過定晚年生活
: hi 靚仔 呢隻龜靚呀！有花紋 識行識爬

骷髏熊ok?

你輸咗鳥

完全唔知
錯過了 冇緣的

我好後生

珍？

ok

冇不值一提

得你支持me

我鍾意買筆袋 算唔算文具

Hi me。。。

珍，讀唔成書

德仔本小氣簿
我想買筆同筆記簿

個個都追求更靚

笑笑個本死亡筆記黎

係。。

笑笑都乖你都可以食

你都唔出街嘅

酒名黎？

Gchi！！！！！！ 振興零售業

打死你個衰仔

太甜？

幫佢戒煙

冇讀vtc 個啲？

牛肉飯？

Cs 我仲追緊四分鐘前..,

牛丼

唔會羸的

小氣簿書記

支持 我都想買

事事你出一出返去先

Oka

屋企好多筆好多簿

大過我

德仔係書記黎
唔敢買了 有好多

喂！我都支持㗎

最後楚媽肯要？

無了

咁我唔岩你了

想食牙！

重有温泉蛋

真係要正評 忍唔住笑出聲

好近

佢係咪唔再上水

一來啦 二來啦其實唔係好食到oreo味 好怪

你大啲喎

笑死亡筆記

有得揀 我都想唔讀

追黎追去都仲有一頁追唔上

相信終有一日會上既

Okay

搞唔掂了 唔比支持！

加一 而家有ipad更加用唔到
居然9月先有

我做送水咋

楚媽都唔要 嗚

想佢了
我買定開sem

原來可以改男女

屌

食評一致！！！！！

大隻仔

hku同手袋無關係

唔好得罪笑笑

等

自己整都好食過佢或者食dreyer's

咁.............旋轉拍賣了

多謝！月尾先！

你大

150cm 150磅 你估講笑咩

有緣會再遇到

支持！

好多支持小妹！

買邊隻

想做女麼

支持楚楚
利申打手

追唔切呀

連浮仔都支持

肌肉男

成日忍唔住手買 要斬手了

埋仔都支持我呀！！

中文唔得 英文都唔得

楚楚有無心水推介

每次買之前都會同自己講有用

盲撐hku人

本身都係等下等下 心事突然上水了

ya 反而哈根大師個啲仲好食

兩隻都食過 好正

靚女楚一定掂！

家姐 媽咪恰我

你三月喎

咁要搵多啲錢先振興到

150cm 150lbs

150磅肌肉

佢死硬了

今晚要黎做枕頭

咩筆袋？

買咩？！！

當然

唔係，見有人改咗啫

你fg 50k買咩都得

突然腦海浮現歌詞 如何回到當時

呢個時勢 氹下自己是必須的

驚嚇死人

知啦間唔中都可以變下藍嘅

真 我真係要用

一拳可以打死我

全部喺晒條j度

講到你好老

未諗到其實

依啲我無咩點研究喎
無錢買

岩岩畢左業了

見到你上水 我真係好開心吖

可能兩拳先得呢

斬左唔好睇

無錢比打手費了

畢業典禮今年點？

想死？

結果完咗未用過

搵左成年工 都無買過袋
搵到工係咪應該獎勵自己先

有緣既話試下佢先

我未死

我買完擺係到唔寫

係！！

墊腳不如

睇左就會想買

尋晚post左出黎埋埋話係枕頭

一做特價買兩三個添

未講 淨係公布左日子
未知行唔行得成

比我就夠 $500/1次

變性呢d決定 好有勇氣

依啲牌子唔會有特價了

想念書記！

你諗真d 真係要回到當時麼

魅力邊洗

想睇你影柤

即刻到你唔藍

打少個字姐

同埋你！

想買靚靚schedule book

邊一個po 你搞到我好想睇

我6分鐘前

花多眼亂

我話個apps入面

唔敢再買了

中文你係多隻字啫

重炮可以射上月球

咁真係似

你都唔知我咩樣

我諗住淨係呢一句咋

然後擺返係櫃桶
無事發生ya

就嚟完

追po好艱辛

？_？

舊年買咗結果冇嘢寫

幸福來得好突然

我以為返左上年...推得咁能快

2萬蚊以下就ok

希望沖完涼 浮雲還在

要一齊食的

莊
仲有靚靚MacBook pro

當然唔洗等出糧 買左先

仲有起碼6－7本簿仔係到

家姐救我

睇咗就當擁有咗 反正放喺屋企

我都係
好耐無見過咁多人
我頹左一段時間 無咩上連登 估唔到仲見到咁多人

想死了 比妹妹知又笑我了

why not me?

你通知我咪得

唔係咩

賺大錢再買

你開心便好了

你問事事拎 佢好有錢

得你捧我場

btw 你係巴定絲？一直唔知依度啲人

@事事

咁識講野

我食好多的 家姐食一份 我食三份
爹吔媽咪冇得食

我搵下先

你係咪笑緊

你之前叫咩名

咁希望大家都係度

慢慢再諗吓

好似凌晨兩點幾三點

得閒要獎勵下自己afford到就可以

都好有勇氣

我係巴絲光年

你變未？

萬幾蚊既野唔可以衝動

未瞓嘅咪入囉傾吓計囉(422)

真係好熟識呢個名

上年買完寫咗一個月就無寫
見人地寫的好靚

笑左
認真呢

有印象！！！

我個心穿左個窿

唔記得小妹咩！

我56k+電話lag

好爽

日日都喺度見工 搵工 同呻搵唔到工

想多了

依個我真係會寫 因為唔寫我唔記得

雖然我唔想咁講 但係佢好似黐塵嗰啲手撕紙

下次買要睇下佢旁邊窄唔窄

震驚感情台了

依家點

用埋依本先唔敢亂買

你幾月生日

家姐都有買返嚟 都係擺
得閒寫下又話佢幾靚咁

有咩恩怨

記得！太耐冇聽過

誠實是美德

依個真

6月時搵到工了
7月第一日開始返了

因為搵到工所以改左名

可能是為了令你開心

十卜你啦

你幾月

唔同你食 剩係同幸豬食

我冇schedule book 要買muji

五月

靚女絲打！

唔敢笑 自己知咩料

做未有工番

1001is mine

恭喜

唔知點解好鍾意佢係度
解釋唔到

十卜

靚女只需微笑

前幾日先買左盒cream用

做到隻狗咁

唔好分化我地

都話天秤suck play

唔係喎

咩cream?

藍色好睇d

1001